［搞走塑］環保撚企圖公審寶礦力，點知圍爐失敗！

on9仔女成日想企道德高地指責別人

送條騾巧5巧？

marketing黎講
送紙杯真係多9餘

講明係party裝
一人買一支咪仲唔環保

一日要嬲幾多次

咁大支唔通一個人飲呀

啲人見送杯咁方便買多兩支開party又唔洗買杯不知幾好，反正都要買

講開又講，咩PARTY先會飲寶礦力? 唔係都係汽水啤酒為主架咩?

運動party

淫賤派對要補充一下

係囉，見派對裝我都第一時間咁諗。從來無見過party會飲寶礦力

Gay佬船P

補充體液

真喺好想屌柒佢，點解紙杯一定要即棄？
身為環保撚，識用一定喺洗返曬乾再用

因為純粹想做bundle袋裝

有幾多客會因為咁買佢先
計埋啲admin production cost
條數唔多掂喎

屋企有紙杯看門口

不過住埋D閪屋請多過兩個FD都冇位坐既人唔撚會明

送哂d環保撚去堆填區最環保

心水清

每次有咩唔開心見到你狙擊環保撚既post都有得笑

行一行個超市都爆血管

好耐無狙擊啦CHING
值得屌先會屌